賣99.99%新日版白色3DS LL連MH 4G+原裝盒充電線

淨係用過兩次

搬屋搵返出嚟
完全唔記得自己買過

搵返出嚟嗰時先醒起

有興趣嘅巴絲留價or tg

$100

上次bodycheck幾時
怕你心臟唔夠強唔好係連登放野

送比連仔仲要包車錢

Ching我都知
純睇下有冇有緣人

HKD$5000

坦白講你送俾人都未必有人想要，你不如捐左去比救世軍之類仲好

認真post
Ching們高抬貴手啦

其實係點計 99.99%?

比喻嚟啫
純想講同全新冇咩分别

咁係咪姐係二手野

係啊
接近全新嘅二手嘢

咁點解唔買全新

因為平好多囉

宜家有switch仲有無人會玩3DS

樓主係咪前世未俾人屌過，咁睇唔開

有fd仲打緊psp

3ds好似都有森友會玩?

咁你係到出價啦 dllm

上連登放嘢都預咗畀人屌
純睇下有冇有緣人

Dllm冇睇我講留價or tg咩

無人玩啦嘛
送都未必有人要

$20

講笑咩
個個frd用switch連機一齊玩動森 一條友玩3ds版 啲公仔仲要起晒格

會唔會考慮拎去博物館問吓價

如果賣一排冇人要就考慮下

仲講救世軍
佢哋直接去示威者物資站回收物資咪得囉

有冇古董收藏家？

賣NDSL ZELDA 特別版

輕輕一推

老老實實係New 3ds LL我都會考慮報下價
舊LL真係古董黎

姐係比人屌過嘅處啦

但係我check過啲spec差唔多炸啵

100

$10

可唔可以玩到港版仆街芒㗎？

當然玩到啦

送俾朋友親戚D小孩仲好
不過唔好太大個,依家D細路好UPDATE的

話時話係咪得香港放GAME二手市場先咁怪?
有時去日本GAME店見D二手買賣價唔差
可惜我唔係日本人

樓主打完飛機有無洗完手先打機？

一個龍門冰室餐加可樂同你換

用部藍色港版20%新已破解3DSLL同你換

10

那, 見你真係好新, 又有曬盒套
真心既, 比你賣到都唔會好價錢
放係到留多20年, 到時可能重值錢
你睇下數碼暴龍機, 無啦啦興番又炒到PK

3ds跟區
你日機玩唔到港版

3ds有破解
老任fans個個一早買哂機
想玩2玩既人都買破解唔會玩正版
你部機市值得200蚊以下
留番比自己玩下咪算

排gameboy color 紫色透明版換

用一股匯豐同你換

買黎考古?

正解